嚴重情緒問題

好辛苦，個人就快爆炸
好想一走了之算數

早排比一個不太專業嘅按摩師按過背脊
佢話我腸胃差
所以脊椎側邊某個位先咁痛
佢起勢係咁按完之後⋯好似傷咗
自此之後就係咁肚疼
連啲便便都唔正常
中間好過幾日不過依家又衰返
嗰次之後塊面仲有時有啲痺 抽抽下咁
都咪話唔驚按傷左啲神經

加上工作同生活中都有好大壓力
瞓得非常之差 不停發啲古怪嘅夢
一係瞓唔到
一係成日扎醒，覺得好冰凍，一身都係汗
本身都有啲脊椎側彎所以成日周身骨痛
而家返工嘅時候經常性胃痛肚痛
不停追好多嘢嘅deadline
完全係overload
有好多好艱難嘅嘢決定考慮緊
加上考慮緊轉工
但忙到唔得閒好好處理轉工嘅事
變相心理壓力更加之大

好想快啲渡過呢個時期

發洩完畢

係邊度按摩

個按摩師叫咩名？我幫你大大力屌柒佢

辭職睇下醫生休養吧，冇野解決唔到的，放鬆心情

屋企附近嘅小型店鋪

手停口停⋯⋯

你會唔會係壓力太大？

壓力非常之大
放鬆唔到

咁可能係因為壓力大先係咁

但如果重有麻痹
就最好睇睇醫生

多謝巴打

無事喎
好多人都有呢d問題
唔需要緊張

努力學習處理壓力